【正視聽】而家我哋係自發封關，並要求政府協助

市民已經開始咗自發封關，之後會由市民自己做，好似粉嶺咁樣

我哋要求嘅係政府封鎖市民去唔到嘅邊關以及高鐵、機場呢啲地方